\ProvidesPackage{mystyle}

\usepackage{amssymb} %Odpowiadają za narzędzia matematyczne
\usepackage{amsmath} %Odpowiadają za narzędzia matematyczne
\usepackage{amsthm}  %Odpowiadają za makra dla twierdzeń, itp

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[math]{kurier}
\usepackage[T1]{fontenc}

	%Eliminates the 'Refernces' world in the bibliography 
\renewcommand{\section}[2]{}
	
	%Dashed underlinings
\usepackage{ulem}
\newcommand{\udot}[1]{%
    \tikz[baseline=(todotted.base)]{
        \node[inner sep=1pt,outer sep=0pt] (todotted) {#1};
        \draw[dotted] (todotted.south west) -- (todotted.south east);
    }%
}%

\usepackage{textcomp}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}


%%%%%%%%%%%%%% Bibliography %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{natbib}	

%%%%%%%%%%%%%% Colors %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{color}
\definecolor{adriatico}{rgb}{.2,.40,.90}
\definecolor{red}{rgb}{.8,.3,.1}
\definecolor{green}{rgb}{.2,.8,.1}
\definecolor{brownie}{rgb}{.174,.104,.43}


%%%%%%%%%%%%%% Enumeration %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\bi}{\begin{itemize}}
\newcommand{\ei}{\end{itemize}}

\usepackage{enumitem}
\newlist{assumption}{enumerate}{1}
\setlist[assumption,1]{label=\textcolor{brownie}{Assumption No. \arabic*}}

\newlist{strategy}{enumerate}{1}
\setlist[strategy,1]{label=\textcolor{red}{S \Roman*}}

\newlist{phase}{enumerate}{1}
\setlist[phase,1]{label=\textcolor{adriatico}{Ph \Roman*}}


